有無西環p記兄弟做gym？

任何時候都可以

我係力X練上身巴打你呢